## Запуск
python main.py [путь до git-репозитория] [любой текст для запуска режима отладки]

## Описание
Скрипт раз в 60 секунд (добавить опцию изменения задержки?) проверяет синхронизацию с удаленным репозиторием. Если файлы в текущей ветке не актуальны - приходит соответствующий вывод.
Функция ручной отладки предлагает выполнить git rebase и проверяет наличие неотслеживаемых файлов. В случае нахождения таких файлов предлагается добавить их в .gitignore по одному или все сразу.

### План
1. ~~Проверка синхронизации локального репозитория с удаленным~~
2. ~~Запуск раз в период (библиотека крона? делеи?)~~
3. Подсветка ошибок в выводе. Добавил метки, но нужно прикрутить либу логирования
4. Почта?
5. Автосинк после проверки всех веток в файле?

### Ошибки
1. Что делать со структурой? забыл, что за init и main, но помню, что они нужны для запуска программы
2. не работает rebase. Либо дальше копать гитовую библиотеку, либо найти другую, либо обойтись прямым запуском команды через командную строку
3. не знаю, как забрать пять коммитов из remote
4. не знаю, как подставить активный бранч в функцию